Smartone 4g限速plan 實際速度有幾多?

見數碼通網店做緊$78+18 = $96

見T&C寫速度不高於384kbps

有冇人知實際速度有幾多?

我用緊呢個plan, 即刻試左次:
Download 52.2 kB/s
Upload 42.3kB/s

Test左三次既數據:

smartone 4G $78+18 限速plan

屌, 得你一半速度咋!

Smartone收得愈來愈差

真心其他台都已經出4g 5GB 後限速plan都係$9x
smartone $9x仲係得限速plan
真係焗人轉台